WhatsApp極危險 俾狗用

Del app保平安
(或轉落後備機用 帶兩部機出街)

whatsapp 一向垃圾

女朋友得whatsapp..........

傾無聊野ok 但係發夢就唔好

Del左女朋友佢

講左好多年啦wor...

長輩、廢老、同事
好難避完全唔用
提提大家小心啲

同呢班無謂人斷絕哂來往咪得
更何況會有人同呢類人講發夢野

篇文講緊WhatsApp
淨係裝喺部機度都有危險

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底